林鄭等12人連Windows iOS Android 都用唔到

Quote from 沈旭暉 Twitter:

任何美國公司,都不能向這12人提供任何「服務」,即麥當奴要是符合「美國公司」定義（這一點官方文件未有詳細提供）,就不能向這12人售賣開心樂園餐，而假如他（她）們以個人名義購買蘋果iPhone,也不能再享有原廠維修服務。

即係佢以後冇得用電腦，要好似咁?

電話用太空卡，借人地電腦用